匯豐借錢要攪幾奈

借番廿萬黎用下，大家有冇試過？

唔好負皮完就走啦 好急嫁

冇人理我

半個鐘乜都有

上次信用卡套現十個 一個鐘後有

點解唔直接問HSBC?

打電話即批
好似第日就收到

有人以為HSBC係連登開

信用卡透支唔洗搞

唔好嘴住先 hsbc 貸款電話2288 2191 係唔會打得通...